往來澳門兩個月-猶如夢一場

澳門其實好悶 - 對於唔賭既人黎講其實一次起兩次止.
但呢兩個月，我來往澳門近10次.
基本上絕大部分時間係賭場，其他時間一係搭船中一係食梗飯.
可能你會問，邊有咁多本去咁多轉，房又要俾錢，食飯又係錢.
前9次，我屢有斬獲，憑住少少運氣，過程唔需要提，因為有運氣，你Up乜都中，轉路冷門連莊閒隨你鍾意（我玩百家樂輪盤多，賭場就無指定）. 一共贏左我1年人工有多.
而食飯其實有餐券，酒店房有會員送.
當你前9次都一直贏，一直贏，你知道，你一定會下次再抽空去，但係總會有一敗，所以第10次，我輸清晒前9次搵果D. （自己錢可能容易會止蝕，但係係賭場贏既錢，係好難話走就走，次次都想restart）
忽然覺得，點解我會將自己明知係辛辛苦苦先賺得返黎既錢放係一個純機率既紙牌遊戲上.
你可以話其實係0和，但係我覺得自己忽然大過左，呢個紙牌遊戲恐怕再也吸引唔到我了.
兩個月，夢一場.

識醒就好